{
    "passing_score": 70,
    "questions": [
        {
            "question": "Dolore quia aute rem",
            "choices": [
                "Tempor voluptatum an",
                "Eveniet similique f",
                "Est eum laborum So",
                "Eum a cillum facilis"
            ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "Aut sunt sint autem",
            "choices": [
                "Provident aperiam e",
                "In nesciunt qui pro",
                "Ullamco doloremque r",
                "Magni dolore vel id "
            ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "Corrupti cumque est",
            "choices": [
                "Maxime repudiandae q",
                "Facere saepe commodi",
                "Eum rerum explicabo",
                "Ex doloremque volupt"
            ],
            "answer": 2
        },
        {
            "question": "Mollitia ut error ut",
            "choices": [
                "Excepturi iste nesci",
                "Ut qui magna sit fu",
                "Aut sunt vero dolore",
                "Obcaecati in tempor "
            ],
            "answer": 3
        },
        {
            "question": "Provident iusto ass",
            "choices": [
                "Nostrud distinctio ",
                "At repellendus Volu",
                "Nulla optio molesti",
                "Dolores optio volup"
            ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "Et odit et pariatur",
            "choices": [
                "Quisquam maiores dol",
                "Esse est illo vero ",
                "Quasi officia sunt e",
                "Sed rerum alias labo"
            ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "Mollitia est commodo",
            "choices": [
                "Dolore est excepteur",
                "Praesentium veniam ",
                "Labore nobis volupta",
                "Qui fugit proident"
            ],
            "answer": 0
        },
        {
            "question": "Sint quia vel ut del",
            "choices": [
                "Soluta fugiat ullam",
                "Temporibus ducimus ",
                "Suscipit doloremque ",
                "Numquam voluptas mai"
            ],
            "answer": 1
        },
        {
            "question": "Magni debitis a reic",
            "choices": [
                "Enim autem non qui a",
                "Dolorem aut delectus",
                "Aperiam dignissimos ",
                "Ad aspernatur ut lib"
            ],
            "answer": 2
        },
        {
            "question": "Laboris corrupti ea",
            "choices": [
                "Ipsam qui eu invento",
                "Dolores inventore na",
                "Laboriosam similiqu",
                "Aut necessitatibus i"
            ],
            "answer": 3
        },
        {
            "question": "In sint assumenda au",
            "choices": [
                "Sed ipsam labore lab",
                "Nulla dolores tenetu",
                "Quidem illo culpa p",
                "Officia rerum dolore"
            ],
            "answer": 0
        },
        {
            "question": "Quia odit vero at ve",
            "choices": [
                "Rem quam dolor quasi",
                "Eius mollit incididu",
                "Animi rerum vel rep",
                "Eligendi odio sint e"
            ],
            "answer": 2
        },
        {
            "question": "Aut sunt neque sit ",
            "choices": [
                "Et cum Nam et in sed",
                "Ut duis officiis qua",
                "Deleniti veniam nem",
                "Quod laborum totam q"
            ],
            "answer": 1
        }
    ]
}